IVE 正識改名為 職業訓練科技大學

職業訓練科技大學

有圖有真相

1987 -2017

i大

真心我當年DSE 12 分 都入返Poly U 都係靠VTC

大把Poly U City u Student 都 係有VTC 底子

祝各位 IVE 精英 加油

Ive舊生留名